陳肇始見記者嗰陣自己都狂咳

32分鐘左右已經咳咗幾次

尋日張建宗都係 快撚d死曬去

第二個確診病例就係佢

張建宗、陳肇始，高官死清光啦

同777一樣攬炒天后

報應？

自己咳都唔戴口罩，枉為哈佛公共衛生碩士

呀局長幾好笑容